旅行保險 有咩公司保電話壞

旅行保險 有咩公司保電話壞
感謝

Metlife
小弟係agent，有咩可以係度問

聯絡：

基本上間間間都保，係睇佢定義點定

壞電話應該好多都保

唔見電話就難d

買完 即刻唔見 ，可以賠幾多？

中銀升級

axa max claim 2k

上個月買左， 交齊文件5個工作天收錢

有咩文件要交

經email

boarding pass 來回
claim form
維修quotation
損傷照片

你果間咩公司？

咁多保險狗

旅遊台呢D單搵到幾多食

班MK去少次MK吧算啦

想問下各保險巴打
岩岩去完旅行想claim 保險
最遲要幾耐前通知佢
請問咁岩9月16打風個日取消左我班機，之後我打去改後1日
再通知酒店個邊改日子，酒店退返1日酒店錢
咁我仲可唔可以calim 航班取消同酒店錢

完全唔明點玩法